大君伐 馬鞍山金毛獅王吊爆林鄭； 英國DQ中共黨台，中共反制BBC； 拜登準備與中國合作？

大君伐
馬鞍山金毛獅王吊爆林鄭；
英國DQ中共黨台，中共反制BBC；
拜登準備與中國合作？|
大君伐(第3節)
21年02月05日

香港花生
220K subscribers

主持：陶君行、Anthony、昌昌

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: